Microsoft Excel 2016: Alt+F11問題

正常嚟講,撳Alt + F11應該開到個VBA Project檢視程式碼啦
我發現自己喺屋企電腦用唔到,返工果陣就得,試過google搵到嘅方法都唔work
用VBA code試過估計係excel detect唔到
想問吓除咗reset windows有冇辦法解決?

我都係 寫完，話 找不到模組 ，原來寫VBA個位hang撚咗 未解決到

求救

1. 喺咪excel file format 唔喺xlsm
2. 或者要按埋function 制(NOTEBOOK)

用緊16無事

我用緊部打機desktop,同埋file extension = xlsm

專家上左水做乜唔應機啊？

咁真係唔知 SOSAD

嘩屌, 原來個POST有人覆落去架
得啦叻啦, 轉頭過去回你條柒頭

咁你真係要認真d回啦，廢事你又柒多次啦

屌,搞咗幾個月原來係Nvidia問題

改撚咗箭咀指住嗰個setting, excel即刻用得返alt+F11